九州九日求評

Day1 早上730機香港出發到鹿兒島 9沖櫻島 住鹿兒島
Day2 早船去屋久島 約10點到 9沖白谷雲水峽 住屋久
Day3 繩文杉 住屋久
Day4 早船1點前到鹿兒島 jr去長崎 佐稻山夜景 住長崎 （買5日全九州jr pass)
Day5 軍艦島 jr去別府 住別府
Day6 野生動物園 住別府
Day7 別府地獄 jr去阿蘇 住阿蘇
Day8 草千里+火山口 巴士去熊本 再返+住鹿兒島
Day9 走

中間有無d行程可以加插到

Day1 9沖櫻島 你d行李點？

Day2 ok

Day3 都ok

Day4 車程都幾遠下 夜景值得到此一遊 但對比香港就差好多level

Day5 成日淨係一個景點ok 跟住都要坐好耐車落別府

Day6 全日一個景點 動物園值得去

Day7 全日得別府地獄有點兒浪費時間 地獄頂盡去到兩三個 因為你stay唔到太耐

Day8 行程都ok

其實成個行程係舒服既
一日一景點
但你有冇考慮過你啲行李點算

近鹿兒島既景點唔去 你選擇去長崎 別府 呢d北九州嘅景點 除非你真係好有興趣軍艦島同別府動物園

你不如plan下指宿 霧島 宮崎 等等南九州景點先

全程背囊
宮崎同指宿睇完無乜興趣 好似都係普通山水神社咁
霧島有諗過去行御鉢同韓國岳，但chur完屋久再去好似會太攰，可以再考慮下放係最後1日，但就要cut其他
軍艦島同動物園好有興趣，諗緊插唔插到時間去埋原爆館同平和公園
day7點解stay唔耐？ 我應該會搭中午3點既jr去阿蘇

如果動物園同地獄放同一日會否太chur

全程背囊咁就講得通啦

別府地獄係個溫泉兜兩個圈影下相就完 最多都係浸下腳

唔會

Day 8 阿蘇山返熊本留意巴士時間
因為得幾班同埋都耐

check左橫斷一日有兩班 山彥號有八班
會買定飛先

早一個星期做咗呢件事
我係福岡去由布院再即日來回別府
所以好受巴士班次限制
搭最早嘅觀光巴士 食咗個地獄蒸氣工房（推介！）
然後行去睇咗三個地獄
喺海地獄前搭巴士去動物園
啱啱好夠時間餵完動物出返嚟然後搭尾班巴士返海地獄

地獄蒸氣工房

佢隻雞滑到

我食咗玉手箱都有雞 點果個醬好好食

好怪
主要去北九州景點點解唔飛福岡?
可以今次去完北...下次再去南既姐

係
去南九州唔主打鹿兒島縣同宮崎同高千穗

南九州先係最正，但竟然係飛南九州但主要玩北九州

其實樓主個行程點睇都似係鹿兒島入 福岡走嘅行程